是日宵夜

食咁多腸粉

好鍾意食個皮

叉腸

叉燒腸？
好想食腸粉

牛腸

痴撚線，你去幾個地方食宵夜？

個叉燒腸好正 邊間

牛腸呀 懞西

太為食喇我

牛腸來
大埔陳漢記

用免牛
偏紅色

肥到仆街

我都知
不過嗰下真係控制唔到自己